Q: What products do you sell?
A: We offer a wide range of electronics including TVs, refrigerators, washing machines, air conditioners, laptops, mobile phones, and kitchen appliances.

Q: Do you provide home delivery?
A: Yes, we provide free home delivery within city limits on all major purchases.

Q: Is EMI available on products?
A: Yes, EMI options are available through major banks and finance partners on select products.

Q: What brands do you deal with?
A: We deal with top brands like Samsung, LG, Sony, Whirlpool, Dell, HP, Apple, Xiaomi, and many more.

Q: Do you offer installation services?
A: Yes, installation for appliances like ACs, TVs, and washing machines is provided by certified technicians.

Q: How can I place an order?
A: You can place an order by visiting our showroom or calling our sales team. Online ordering will be available soon.

Q: What is your return policy?
A: Returns are accepted within 7 days of purchase for unused products in original packaging with a valid bill.

Q: Do you repair electronics?
A: Yes, we have a dedicated service center for out-of-warranty and in-warranty repairs.

Q: Are there any discounts available?
A: Yes, we offer seasonal discounts, combo deals, and exchange offers. Check our offers section or visit the showroom.

Q: What are your showroom timings?
A: Our showroom is open from 10:00 AM to 9:00 PM, all days of the week including Sundays.

Q: Can I track my delivery?
A: Yes, you can track your delivery by contacting our customer service with your invoice number.

Q: How can I contact the showroom?
A: You can reach us at +91-1234567890 or email us at support@yourelectronics.com.
